屌你老味隻狼死兩轉好撚正啊

j撚死人了

個名好撚on9

好期待官方中譯名

呢隻出左 工都唔撚番都要煲呀
自從天誅之後 到PS4 真係唔係幾見有玩番
忍者暗殺既遊戲 等好耐啦

下年仲有隻ghost of 唔知乜春

一閃

以為似souls game，原來似assasin creed
不過點都支持，fromsoft幾時令人失望過

對馬島之鬼

唉，呢啲遊戲應整到1兩吓死人先似劍術。。。
成日砍咁多次先死

屌你老母, 睇到扯撚哂旗

我都覺玩法似ac 但個對打系統好十倍

好想玩

嗚啊我頂唔撚住了

官譯9成都係隻狼，點會有漢字名唔用
中國就唔知，可能叫副標題，暗影雙殺

忍者加武士加dark soul完美結合

咁咪幾好 潛行+黑魂+爽快戰鬥系統
黑魂 bloodborne 仁王真係不了

希望會出steam板

確定左會出係pc
應該好大機會steam會有

前面個兩隻堅好玩喎
利申fans

如果一兩下死果個難度好難調整喎

想玩ghost of乜鬼野多d
呢隻好似有少少科幻
想全部打人多d

2019-3-22 有排等

睇落似AC+仁王
仲有少少DS味

一去個佛像度拜即刻侵ds 味出哂來

why not both?

岩呀，你畀人砍係一兩下死
隻Game明顯有神怪野，唔係劍術simulator

我覺得似MHW

下年三月

好多人連天誅都唔識
話似assassin creed

Dark soul demon soul 日本版未好囉。。。

呢隻根本係超流暢combo版既天誅
我真心覺得唔似AC
你拎ubi野黎比 未免太低估Fromsoft

敵人發現你個箭嘴,蹲下潛行入草叢,背刺特殊動作,呢d都係ac有既野,至少個gameplay真係有一半都係呢d
冇話要拎黎比,至少係呢方面未睇得出有咩突破,你可以望下呢part

而且最緊要係,就算d系統望落差唔多,ac有呢d要素但都係唔好玩,但我相信fs加呢d要素係會令呢隻game更好玩

廢人一個

AC 點整 斬人完全無斬擊感

打交方面呢隻完爆ac百條街唔駛諗啦,我係講果d潛行姐

天誅細個玩
一關都玩唔掂
難到仆街

隻狼：死完又死

隻狼死兩轉

On9仔

呢條片講解埋核心系統 射咗

可能冇幾多巴打玩過天誅

咁出名都未玩過

隻狼 對馬 仁王2？

搞咩春 2019 武士刀年？

定係動作game年

仲有純action game最後命脈 DMC5

日本3A作彈起

咁耐無出新有人無玩過唔奇

愈睇愈似天誅

細果睇啲阿哥玩, 潛入比佢地玩成正面鬥斬

把聲難聽到痴線，極多無聊內容
建議大家唔好睇